買個傳統車牌要8800，值唔值？

有個全中自己英文名initial+生日
應唔應該買

自己私人資料周街都知

你鐘意咪值

抵

有幾私隱

又唔係寫明this is my birthday
唔通我老豆淨落個CL 513就代表我係柒婆咩

感覺好似買錶咁 除非你買d好撚靚既
主要係自己睇得開心同曬命 冇乜實際用途
自己買完開心又有經濟能力覺得值得咪買囉
咁想要整個自訂車牌都得架

利申 我都整左個傳統車牌比自己 係幾開心既

你試吓去bid車牌就知, 呢個價算抵屌

自己長揸未買lor
呢家野好似電話number咁
自己順眼 開心就得

人地鬼知樓主咩名幾時生日咩

如果本身係大忙人
淨係入紙同bid嘅手續已經煩死
而家牌佬幫你搞晒
淨係俾資料同錢就得

傳統先值錢，自訂有年期限制

買
唔貴
買個心頭好者～

如果係d牌佬 可以試下講價既～

第一聽自訂有年期限制...

不如睇下initial / 生日調下位有無得勾
eg AB1122
去運輸署website 試下
BA2211
AB2211
BA1122

$8800一個牌
最在意嘅自己又睇唔到
睇到嘅九成都唔識，而且唔在意
淨返會在意果少少人就係抄你牌嘅狗

當然，有錢人就唔洗考慮

鍾意就買
利申: 有買

自訂揮手區

傳統車牌基本上得自己知有咩意思
街啲人99%唔會覺有咩咁特別

自己開心負擔得起咪去馬
你玩樣奢侈品都差唔多價錢啦

第一次聽年期限制
可唔可以詳細講解下咩黎

利申 做過運輸署幾年

中二病/倫敦金/保險狗先會買
鍾意出位

真勁人/有錢人一定係低調

sor 柒左 以為你話整自己名好高調個隻

平時鉤一個出黎投, 普普通通都過5000啦

傳統/自訂都係自high 成分多
但自訂舉下中指/閘下車就變一世名人 eg: vc toy

我早幾年都投左個6000蚊

幾錢都值 自己中意既話

去到樓主死嗰日 樓主就用唔到

自已鍾意就值
我老豆為左夾其他車牌
都用左成萬蚊買d其他人眼中冇特別既牌
即係佢有架係 SJ 110 佢買多個 DH 110 同 HS 110咁

我就覺得晒錢無聊
運輸處抽到乜就用乜

正 我都未搵到8800買啦

其實自己開心咪得

我自己2018勾咗個牌出嚟, 到而家都仲未有得auction

自己鍾意ge野唔駛問連登仔

利申:我個牌都係投番黎

真咩7月先俾左1k勾咪要等到2047

有幾奇
成個2020運豬處職員都用念力wfh
我先前勾過兩次傳統牌正常情況下都等一年至年幾先有得去投
我仲有個自訂牌等左就黎三年都仲未排到我

你問得即係想買
買到想買嘅嘢就會開心
開心就會值得
買啦

唉屌早知出去買算
我都係聽朋友講先知原來可以咁樣勾牌，但佢冇講要等咁耐

同樓主一樣個牌係initial加生日
上年3月勾左出黎，12月投左
好彩5000就bid到
有個牌佬同我爭左一口價

你勾個牌係好早期嘅字母？
係咪好多牌佬爭食

我勾個A頭3位，俾牌佬搞咗一口，$4000成交

S字頭，加3位數字
可以同你講成個拍賣會有一半以上都係牌佬
但都會有好似我呢啲散戶想bid返自己牌嘅
你見啲戴哂耳機，拎住手提電腦係咁check 28car個班就係

我就算好彩，個牌佬同我爭左一口就唔爭
幾驚佢繼續舉落去

我勾B字頭，希望到時唔好咁多牌佬爭食

如果自己勾牌個啲，第一口都唔好bid，等個牌收回 個牌就直接落番比你

呢啲牌，牌佬一定舉㗎，就係搏勾牌者無嚟執死雞

除非超靚又唔係*牌，通常佢哋見勾牌者有嚟好少搞事追價

照出去買囉
好過等兩年

補充番, 我2018勾， 上個月收到封信話要等多陣

你記得佢生日

有維基

唔通你又係何桂藍本人咩

考慮下改名叫何桂黃

聽你地咁講
好似幾值得買，咁難得遇到有

買個ae110牌放落部ae110
牌貴過車

一啲啲之嘛，就算傳統車牌都有不可轉讓啦
再唔係落公司名咪轉得

勾牌者冇去拍賣會唔係會被扣$1000咩？

轆個新牌用住先

如果係$1000牌，無人投，勾牌者嗰一千蚊按金當代價，批牌

但俾人投咗，*牌 流拍就回水

見過有個後生仔身光頸靚拖住條女
勾個 n_ 4字牌 （一定唔係生日唔係年份）
一摺就彈射咁舉，俾牌佬頂到佢兩雞落樓

N_ 4就咁3隻字？
個位數字一定好值錢，牌佬一定爭啦

我訂左個WA 加生日
玩開d人都話呢d冇人爭
點知比牌佬玩到8000
轉頭賣18800

咁on9

減左價
依加16800

WA+生日4個字？有冇咁值錢啊
牌佬都係低收高賣，食水好撚深

3個字

唔通求打個和咩

咁我真係要還神

如果你唔好彩12月8號嗰啲生日. 128號牌咪貴囉

有7有2
係冇意思 頂多你話3個字貴d

我嗰時第一次投， 都見過啲無謂車牌搶到成萬幾蚊

我明，但唔係個啲2、3、6、8爭黎做咩
俾條生路啊，啲牌冇人買咪又俾擺喺度

你就正柒頭 你都未撚見過真係有錢佬玩車牌

只可以講聲你唔好彩但我寧願勾過個都唔益牌佬

啱啊，不過俾牌佬托到8000出去買可能仲多選擇
不過自己鍾意嘅心頭好8000都算ok啦

N乜 9乜76 咁上下
好普通一個車牌

我想問咁你收到運輸署信未?就算有信係咪都係講幾時拍賣既日子?有無確認信之類既野?

即係正常到你勾個牌拍賣個陣你乜都唔洗理,如果無人舉既話就直接歸你?

早兩年又係勾左個Initial + 生日。但個生日諧音好唔吉利，最尾訓過龍唔知醒但冇人bid跌返去我度

Yes